「共安法演偽人聯署」汪明荃疑急功近利，聯署聲明疑搵死人名字填數

汪老虔婆千年道行一朝喪

經過那些年

或者問過米呢

原來係汪老妖搞出黎架？

其實會唔會係8964嗰時嘅簽名list

哭撚左，無人簽竟然要冒簽、代死人簽

應該有問過先嘅

diu 有聲既

一定係同名同姓啦

呢份野要名流千古，方便日後清算

問左米

我有畀你屌架！ 召喚

照妖鏡

仲有肯雅人士

嘥氣～

佢冇預o的人會專心睇

推比哥哥 and 梅姐fans

唔夠人？求其執啲名上去咪啦！

蔣志光割得好快

死人都係個list度，唔割既話一陣間落埋去變同一陣線

推

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。
阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

貴為人大既阿蛆仍熱心效忠中共，維護香港穩定發展，幫手度掂基本法

仲好關心香港政治添
為咗選出欣賞粵劇嘅特首,
不惜向林鄭投懷送抱

汪阿姐怒插港獨壞分子
苦心勸他們離開香港
勿阻香港繁榮穩定發展
「唔係中國人, 就滾出中國!!!」
「你係中國人 呢度係中國土地 如果你唔想做中國人 咪移民去第二度囉！」

熱愛日本藝妓女文化既汪阿姐斥「支那」乃日本辱華字眼

會考雖僅得6分 阿姐下體獅子山精神：讀多啲書，循序漸進 不聽老人言，吃虧在眼前

阿姐叫學生唔會為一時衝動，以整個香港利益著想

會考得6分既低學歷汪人大在演唱會宣傳真普選

一向尊貴既汪人大竟然冇人讓座...

一生為中共效力, 為人民福祉為依歸嘅阿姐背負住好沉重嘅代價

呀姐咁索都冇畀人劫色, 真係好彩
仲要搞到連fb 都冇得用, 可怒也

【IG 女神】荃荃呢隻衰妹又試學人擺對波上枱做乜春

荃荃咁索, 點解家英哥仲要去食台妹

白衫透哂成個波形出嚟啦

哦~~
話要同大家介紹年盒喎
睇下入面幾多糖

好啦 阿姐中門大開預祝大家新春快樂

大家係咪好想知呀姐點解咁 fit 咁大波??
原來阿姐識得玩fit ball 唔怪得又fit,又有波啦

阿姐仲專登請醉駕大隻仔仔教練教HIIT
但會唔會教壞我荃㗎

呀姐好勁好掂呀

荃荃45度傾斜唔容易㗎
荃b 要小心呀

【坦露香肩】汪 明 荃 風 騷 揮 動 玉 臂 拒 戴 口 罩 呼：唔 戴！
汪明荃小姐勇敢無懼揚手示意不佩戴口罩

相信有訂閱有線新聞台的阿姐都係諷刺梗呢位比佢年輕得多的大嬸

值得留意的是
可幸的是解像度不高、兼汪小姐白哲肌膚
綺夢未能喧賓奪主

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

各位觀眾~~綺夢!!!!!!

阿姐承認腋下有綺夢，但否認沒有剃腋毛。
阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

【亡命演出】汪明荃渾身解數利用聲樂技巧呈現「家變」之效果

汪明荃 - 家變 (高清音) (金曲娛樂真經典演唱會)

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

知否世事常變～～～～～
變ininIN幻原是↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑永恆~~~~
此↑↑↑↑↑↑中～～～風浪起跌
當然有幸有不幸unununununununununun~~~~

月缺↑↑↑↑↑↑↑後↑↑↑↑↑↑↑ 月重圓 缺↑↑↑↑↑↑↑後↑↑↑↑↑↑↑月重圓~~~~~

始⤳終都會相對襯unununUN~~~~
人間↑↑↑的↑↑↑波折
經↑↑↑↑得起挫折eeeeE~Ah
始⤳終都會不枉此生unununUN~
........擁抱著永↑↑↑↑⤳恆⤳⤳⤳⤳~~~~~

【爆杯魔音】汪明荃使出九陰內功與林子祥合唱林氏伉儷著名國語歌曲《選擇》

(如欲只細聽汪小姐天籟之音，請在此聆聽及支持本會soundcloud)

再升key！！！！！
呢句必聽！！！！！
汪呀姐完美展現內力深厚、巧奪天工暨震撼心靈之頭聲共鳴！！！
2:37-57
我一定會愛↑↑↑↑你↑↑↑↑↑～～ 到↑↑地↑↑↑久 到天長

我一定會陪↑↑↑↑↑妳↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑ 到↑↑↑↑↑↑海枯 到↑↑↑↑↑↑石爛

就算回到從↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑前↑↑↑↑↑↑↑ 這仍是我唯一決定

2:59 你↑↑↑↑↑↑↑↑！！！！選↑↑↑↑擇↑↑↑↑了我～
3:13 你↑↑↑↑↑↑↑↑～～！！！！選↑↑↑↑擇↑↑↑↑了我↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑～～～～

汪呀姐將佢對啊Lam 份愛喺呢首歌到發揮得淋漓盡致！！！
以紅歌粵曲嘅唱腔演繹柔情細膩嘅歌都咁勁！
欽敬阴茎
Lam Lam 係屬於荃荃BB㗎！

汪明荃唱 但願人長久
簡直係激到鄧麗君返生

或

(可能timeline 唔夾)

0:58 明~~~月幾時有 把酒問青天~~~~
1:13 今↑↑↑↑夕是何年~~~~~~~
1:30 唯恐瓊樓(爛聲)玉宇~~~~
1:36 高處↑↓(走音)....起↑↑↑舞↑↑↑...(走音)

1:58 低綺↑↑↑戶~~~....無↑↑↑↑↓↑眠~~~~~

3:43 圓↓↓↓~~~↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

3:50 人(走音)有悲歡離(走音)合
4:00 此(走音)事古難全~~~~~ 但↑↑↑↑願↑↑↑↑人(走音)
汪氏招牌WFC式收結動作

(愛你變成害你)

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王

or
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)

同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

繼《少女的祈禱》後汪明荃華麗轉身唱《心債》

汪明荃 - 心債@顧家輝榮休盛典演唱會 2015.05.08 (震音節錄)

0:28 源源不↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓絕撫慰

0:35 補償一切↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:42 明明事事都↑↓↑不↑↑計
0:48 為什麼萬般癡↑↓心umumumum~
0:54 都等如枉費↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
1:00 償還不↑↑↑是一世
1:49 為什麼萬般↑↓癡↑心↑umumumum~

對於有關汪阿姐震音既疑惑, 汪氏表示

(on9 諸多藉口)

【肺炎天使】汪 明 荃 小 姐 悉 心 打 扮 攜 帶 兩 大 卷 廁 紙 娛 樂 大 家

貴為平安鐘大使嘅汪明荃小姐衣飾簡約美麗
宛如下凡拯救世人嘅天使般純潔善良

心口掛住雪白無瑕嘅平安鐘與白綿綿嘅紙巾格外匹配

有俊男相伴 阿姐更顯仙露明珠

年齡對阿姐嚟講係一組組能破解嘅密碼

面上歲月痕跡、皺摺、暗啞、色斑都瑕不掩瑜

有人話頸紋就好似樹木嘅年輪般暗示歷史長久

越多越深就代表閱歷豐厚

可幸阿姐靡顏膩理、滴粉搓酥，格外青春

與慈禧般吹彈可破嘅肌膚永遠令人著迷

豐姿綽約

裊裊亭亭

盈盈佇立

多謝支持

個post咩事呀，CLS

荃情激盪 再次重溫

Super婆你嬤彈彈波

歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

已封鎖會員 我有畀你屌架！

頂唔順，太多gif

出現了

依個時候肯割 佢都算係咁
冇得再係TVB拍膠劇

為左錢 有咩做唔出